Ik kan je niet vertellen de staat waarin zij zich bevonden op totdat Varley en ik vond dat onverlaat's mee."
"Wat?"
vroeg Esmeralda.
"De opmerking dat hij u te gijzelen en dat hij zou geven op uitbetaling van twee honderd pond.
'The Fool!'
Als Taffy zei; "wij hebben hem tweeduizend, twintigduizend!'
En hij lachte.
"Drie sterren graag betaal elke cent het bezeten terugkrijgen Esmeralda."
"Ik wist niet dat hij had gedaan," aldus Esmeralda.
"Dan hoef ik niet ontgaan, als ik had geweten; en hoeft geen bang dat arme vrouw uit haar scherpzinnigheid.
